香港人爭氣d啦

岩岩睇到00後講80 90後係老餅
又講8090後用we7 qq
我發覺中共洗腦教育真係好成功
以家00後打後鐘意睇大陸劇 大陸節目 聽kpop或者大陸歌
出街你會聽到小學中學生好多講普通話
我見到香港變成咁真係好心痛
我以家仲係聽緊廣東話舊歌 得閒睇返以前香港既劇
我對以家大陸節目 咩爸爸去哪兒個d一d興都冇
唔好話00打後個d 我真係有身邊90後都成日睇大陸節目
有次仲睇到有人講：我都有睇呢個大陸節目呀 個人超勁呀
聽完呢句我真係好心up
老實講 真係咁好睇咩 觀眾反應假到仆街
香港有d人真係好唔爭氣 可唔可以支持下多d本土野
我自己有個姨甥2歲 我成日好擔心佢大個左會用普通話叫我
但我一定會同佢講母語一定要係廣東話
如果自己都唔堅持 香港所有文化會慢慢冇哂
作為土生土長既香港人 真係唔想睇到香港會有一日周街講普通話 電視播哂大陸劇 新聞都係封鎖哂既新聞
香港人 爭氣d啦

我希望00年出世後既你珍惜廣東話 珍惜香港
香港本來係一個好靚既地方
你以家唔珍惜 將來連自由都冇

係度講冇用架
企得係度既有八九成都係香港人

係學校係決定唔到細路用邊樣野
你問個細路 因為佢唔識 只會比人洗腦到佢係用黎同人溝通
仲會有學生因為唔用粵語被小罰小罵
破解唔到

香港人自細就好享受比人洗腦
用 windows, 用 mac os, 用 microsoft office, 用 adobe 產品
以為呢個世界得呢堆野可以做到野

你自己爭氣啲先啦，懵撚

00後都係大陸仔

仲有
講故台-大陸網絡小說
動物台-成班毒撚睇貼吧,nga收風

時事台獨立算喇
連時事台都獨唔到
仲點港獨

呢樣真
遲下廣東話真係慢慢會消失
做既野就係家長教自己小朋友母語一定要廣東話

80後已經係最後一代清泉

你爭氣d啦 有人唔做做狗

連講都唔講 好快玩完

大佬，我係人嚟架喎，狗識講嘢嘅咩！？

成班社會垃圾，淨係識得呻

你講完都係懵撚一條，又唔識做

唔好再推post啦咁你

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」
永遠都唔會錯

唔錯唔代表乜

呢樣真
所以無論點都要捍衛廣東話